Переопределение операторов рационального числа
===========================================

Вам дан класс `Rational`, который описывает рациональное число. В нем определены методы `add`, `sub`, `mul` и `div`, которые прибавляют к нему число, отнимают число, умножают на число и делят на число соответственно. Кроме того в нем определен метод neg, который меняет знак на противоположный.

Вам нужно определить операторы +=, -=, *=, /= для класса `Rational` так, чтобы они могли принимать в качестве аргументов и объекты типа `Rational` и целые числа. Кроме того вам необходимо определить операторы унарного минуса и плюса для класса `Rational`.

**Требования к реализации:** ваш код не должен вводить или вводить что-либо, реализовывать функцию `main` не нужно. Кроме того, нельзя (это совершенно не нужно) использовать динамическую память или подключать какие-либо библиотеки.
